想問the rock套新戲有冇黎香港拍過？

點解印度好似冇新聞賣過佢黎香港拍戲

奇異博士有無來過香港拍？

影相帶返去搭廠景

而家到香港拍戲諸多阻滯，甚至政府自己官僚風氣阻撓

大陸景

Michael bay都俾人收陀地

佢有來香港睇關禮傑跳大廈嘅話，就唔會拍skyscraper